請問愛回家第655集 片尾英文歌係咩野歌？

如題
請問愛回家第655集 片尾英文歌係咩野歌？

Do you hear the people sing

將膠笠戴落何b仔